Wompa Tio Wompas olli kohto ees, tunnistas ennast Trausi Ansole wiis Ru. hõbb. wõlgo ollema, ja pallus aega, et ärramaksta; sest et se kord jõud ei kandma. moisteti: Trausi Anso palwe peale peab Tio Wompas nelja näddala pärrast Tännasest päwast arwates, sedda wõlga tassa teggema.
